中國茅台點解咁值錢？

好似得大陸高官先飲得起

用嚟洗黑錢？